普通市民被醫院CPR搶救急症室 係咪會有記錄??

NO

做乜咁問

思覺失調，成日走呢D畫面係腦海到，想求證下

精神科覆診醫生話，如果有發生，係電腦睇到，佢話見唔到有記錄

食左藥未

醫生見我咁既想法，即刻加重藥

保險